<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[testmax]]></title>
        <description><![CDATA[testmax]]></description>
        <link>http://github.com/dylang/node-rss</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sun, 13 Mar 2016 08:00:58 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="undefinedrss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Non posso darti soluzioni per tutti i problemi della vita.
Non ho risposte per i tuoi dubbi o timori,
però posso ascoltarli e dividerli con te.
Non posso cambiare né il tuo passato né il tuo futuro,
però quando serve sarò vicino a te.
Non posso evitarti di precipitare,
solamente posso offrirti la mia mano
perché ti sostenga e tu non cada.
La tua allegria, il tuo successo e il tuo trionfo non sono i miei,
però gioisco sinceramente quando ti vedo felice.
Non giudico le decisioni che prendi nella vita,
mi limito ad appoggiarti, a stimolarti e aiutarti se me lo chiedi.
Non posso tracciare limiti dentro i quali devi muoverti,
però posso offrirti lo spazio necessario per crescere.
Non posso evitare la tua sofferenza
quando qualche pena ti tocca il cuore,
però posso piangere con te e raccogliere i pezzi per rimetterlo a nuovo.
Non posso dirti né cosa sei né cosa devi essere,
solamente posso volerti come sei ed essere tuo amico.
Non sei né sopra né sotto né in mezzo
non sei né in testa né alla fine della lista
Non sei né il numero uno né il numero finale e
tanto meno ho la pretesa
di essere il primo, il secondo  o il terzo della tua lista.
Non sono gran cosa,
però sono tutto quello che posso essere.
Jorge Luis Borges</p>]]></description>
            <link>undefined244bbf95-8994-4310-bec3-55a78f90e060/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">244bbf95-8994-4310-bec3-55a78f90e060</guid>
            <pubDate>Sun, 13 Mar 2016 08:00:38 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>